有咩商場行親都覺得好唔聚財？

睇到隔黎po話西九龍中心好猛
猛唔猛就唔知 但真係次次行親都好唔聚財
仲有咩商場係咁？

上水 每行兩步都摸一摸自己荷包仲係咪度

嘉利大廈

元朗嘉誠

好人好姐點會去上水